[懷舊電腦撚]有無人記得呢得隻橙?

其實佢係出自邊到?

MIKAN SEIJIN